[另类] [灭共预言] 共共系咪爆左条龙脉27 之 习爷爷是大家心中红太阳

我愛CHINA
习爷爷是大家心中红太阳

本討論不轉貼現代占星/網絡節目人仕預言
(因資料量大及凖確度不詳也尊重原創人仕之出處)
(古人已死另計)
若各位自行轉貼請簡略及提供原出處
也請大家冷静思考，以免當局者迷

本Post資料全沒科學根據，覺得岩睇睇落去，唔岩請回上一頁
舊帖重溫 (1-26) 請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"

有鑒於前post開始岀現物資及購買討論
以免過快爆Post物資討論及購買請移玉步至以下繼續
以作分流ㄧ"常備有老佬箱/災難背囊"

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資 / 空間是否適合其財務狀況、目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資所涉及的相關風險。 購買物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

個標題

Lm

由post 1已經有睇，
呢個標題忍唔住令我post 27留言

我爱党和国家

個標題笑到我

國安同志你們好

lm

没有共产党就没有新香港

呢边先真

咁樣講有冇特別意思

咱们相信党相信国家,帝国主义在社会主义面前是纸老虎

7婆諗左成日
終於諗到點出新聞稿

习主席是我心中的红太阳

黑白:國安法例過唔到兩會

順帶一提，呢個channel 估過5月中爆但唔中

無可能
人大從來無一條法案過唔到
以中共硬頸性格
外國愈反佢愈要過

习主席新时代中国特色社会主义思想万岁

唔係嚇咁簡單
國安法重點係喺香港設立國安機構
中共一定會玩人質外交

唔想佢流產喎
我要攬炒呀

成班都係鄉下佬,識條鐵咩

感谢党和领导创造予天和地
并赐予我们空气良好质素
阿門

何已完心諗推動23條就係自己表演機會
點知佢主人冇意慾俾佢做

換得一百得一百

鎂 世界通用

多謝真俊華巴打整理區姐預言，下面我會加注已知結果，建議龍馬巴下次開post時，將以下呢段post去頭幾個reply

BY 真俊華 research - #844

區姐
Blog (02/01/2019) 一個大時代2019-2020 除了命還有義
1. 先死後生，即是說我們耐失去/不得不捨棄我們以為不能沒有的東西/頼以為生的東西，但先死後生，按香港2021年星圖顯示將會有另一種主導香港的權大登場，而這個權力看來受港人接受。（26/06/2019 blog 補充因土星冥王星木星40年相遇一次 - 1980年代支英談判，1940年代日治香港，都代表咗新的治港力量）
2. 台海局勢會在2020年中開始緊張。
3. 2019年3月後香港將出現短暫但觸目的群眾活動，這個念早在2018年已出現。常說一個地方在危難時依賴的是人民質素，今後港人不應有政治潔癖，更靈活地看透各方政治勢力的互動，爭取自己確實想要的。

Blog (26/06/2019) 港中的終極決戰
4. 2021年上半年林柒婆已無法在原有位置，但她會離開香港並繼續在香港以外的地方掌權；如果呢半年（即2019下半年）有人下台，大概會在7月17日滿月時間前後，下台者為女性。
5. 維尼這幾年沒有安樂日子，他的帝王夢是不可行，2023年輕則離開國家主席一職，重則可有性命危險，無論如何他無法過渡2024年。但柒婆2023/24星盤比維尼安穩。
6. 中美必定矛盾對立收場，香港即使沒有修例風波也會經歷金融風暴，並約於2021至2022年明顯出現。2019年7月1日晚上，示威者需以靈活策略作出應變，切忌硬碰。
7. 國際聲援將是反修例運動的重要元素。

Blog (15/07/2019) 天海一族帶領香港時代革命
8. 冇特別

Blog (04/08/2019) 立秋後的抗爭
9. 7月中冇高官順應天命下台，支央強硬為自己封了最後的一道生門。
10. 警暴會越來越過份，但抗爭者意志旺盛，但睇死支共唔夠明目張膽出褶被軍，但褶被軍只不過是一個代名詞。

Blog (09/09/2019) 香港的消失或戰鬥 - 十月一日前的準備
11. 用塔羅牌占卜，2020年6月出現聖杯3號牌，預計2020年6月會紆一口氣。
12. 進入11月會有喘息的空間，看見改變的希望。

Blog (13/10/2019) 香港 - 冥火衝突中的生與死
13. 要預備2020年全球的經濟不景以及香港金融海嘯。

Blog (10/11/2019) 20年一遇土木會逢庚子 香港人準備好了嗎？
14. 香港人權及民主法會有拖延，因為水星逆行至11月20日 （美國參眾兩院分別喺美國時間2019年11月19日及2019年11月20日通過，川普喺2019年11月27日簽署生效）
15. 2月下旬3月初的時間，政府內部會有變動，這會是一些緩和民憤的舉動。柒婆有被架空的可能。
16. 2020年國際社會會再次圍堵支那。
17. 土星及木星在2020年3月山羊座碰面後，再到12月中旬在水瓶座團聚，落實新的社會秩序，在這之前，香港人必須對香港前途有更高遠的願景，才能把握土木會的力量。

Blog (15/12/2019) 莫回頭 - 迎接2020
18. 這是中港對決，港府的人士變動和官員被外國排擠不是核心的戰爭，別忘了警暴。凡事要有plan B，不要僵化地喊五大訴求。
19. 2020年我們不算贏，但支那將面臨崩塌，即使美支簽訂第一階段貿易協議，支那是無力或不習慣守約。6月會見到支那的業力。香港經濟將受到大影響。
20. 2020年7月8月民間的竹抗再次震撼國際，攬炒成果在12月得到清晰的收成。
21. 2020年大環境是世界經濟不景氣，支那會失去它認為最不能失去的香港。香港人失去炒賣投機而來的致富機會，但港人會重構生活價值觀。

Blog (30/01/2020) 2020年的潘多拉盒子
22. 疫症只是頭盤，5月/6月爆發的民變迫使惡魔走向解體的方向。對香港而言甜頭是年底的新秩序。
23. 2020年6月前要做好所有措施，包括糧食及醫療用品。地方上組織民間自衛，以防盜賊。
24. 區姐相信香港將在2033年前獨立。

Blog (18/03/2020) 千帆過盡2020年的台海決戰
25. 2020年世界新秩序，台灣有其重要的角色，重返世界舞台。
26. 港台兩地情誼仍是深厚。
27. 支那6月的內亂可能牽連到台海，短暫戰火有可能在7月8 月出現，到10月會有決定性發展。支那要以台灣問題轉移內部問題視線。
28. 年中以後台日海峽或有海嘯地震
29. 台灣會是2020年世界風暴中最快復甦的國家。

區姐中左好多

下 真是彈弓手

你貼哂
咁又洗麥入去睇呢
直接貼link咪算囉

區姐blog更新左
再貼link係咪得囉

【港版國安法】《路透》引述私人銀行家：富豪擬啟動Plan B 從香港撤資

依個唔係好相信，唔過嘅話即係支那會好快有內戰

終於都出啦 龍櫻吧

差佬臨入嚟時
成班人齊上齊落無硬守立法會
成班走晒
無人當場被拉
保存咗最勇嗰班人
（王宗堯太出名事後俾人拉無計）

梁繼平去返美國繼續打國際線
有班手足避過差佬圍捕去咗海外流亡

我覺得都算成功切忌硬碰

區姐未來一兩個月內可以引證既，係呢幾個

Blog (02/01/2019) 一個大時代2019-2020 除了命還有義

2. 台海局勢會在2020年中開始緊張。

Blog (09/09/2019) 香港的消失或戰鬥 - 十月一日前的準備

11. 用塔羅牌占卜，2020年6月出現聖杯3號牌，預計2020年6月會紆一口氣。

Blog (15/12/2019) 莫回頭 - 迎接2020

19. 2020年我們不算贏，但支那將面臨崩塌，即使美支簽訂第一階段貿易協議，支那是無力或不習慣守約。6月會見到支那的業力。香港經濟將受到大影響。
20. 2020年7月8月民間的竹抗再次震撼國際，攬炒成果在12月得到清晰的收成。

Blog (30/01/2020) 2020年的潘多拉盒子

22. 疫症只是頭盤，5月/6月爆發的民變迫使惡魔走向解體的方向。對香港而言甜頭是年底的新秩序。
23. 2020年6月前要做好所有措施，包括糧食及醫療用品。地方上組織民間自衛，以防盜賊。

Blog (18/03/2020) 千帆過盡2020年的台海決戰

27. 支那6月的內亂可能牽連到台海，短暫戰火有可能在7月8 月出現，到10月會有決定性發展。支那要以台灣問題轉移內部問題視線。

暫時黎睇，11真係天方夜譚，而且同19 22 23矛盾，除非有神蹟。如果咁都中，區姐真係生神仙。

22 5月22號了，未見有民變。

似乎幾個占卜/預言都覺得12月破而後立

其實佢話6月紆一口氣，同佢近期話6，7月最嚴重，好似有衝突

其實上面copy完區姐啲文未？
respect okay？

九十九年成大錯應驗啦

浸到老母都唔認得

777就快冇用了吧
國安法過硬 支共自己做埋

大佛巡邏？

呢個好似唔係喺支共

咁我收收皮先

2020 版 庚子戰爭
盟軍大隊已經 Forming

Come on baby

河源有斷層，仲要震得好密，地震強度都唔高，
所以唔關事

Ok

總之記住
要鬥長命 唔好浪漫主義
be water
不督灰 不割席 不被捕
兄弟爬山 各自努力

煲底 「龍脈預言」相認

條友根本就講極唔聽
又唔member only
又唔不推文
有心攪事
有心貼區姐啲文貼條link 我地會上去睇啦

我都好想講 由上年6月開始
全世界有睇新聞嘅已經知香港反送中運動有幾惨
政府有幾漠視民意 有幾縱容狗隊打壓
我明白耐唔耐要做下野等外媒報下 但唔好再賣慘 要諗下有咩係有用先做

歐盟琴晚個聲明好撚on9
拎願要23都唔要國安
有撚分別咩

東廠西廠關係

執行黨的指揮任務
主要仍是港共黨衛軍 東廠
西廠國安 做秘密任務

学习党的领导话语才能把事情做大做好

亲 是港共老外党员公安干部同志

下年港共中共东厂西厂以国家安全为理由封锁车公庙
要庙内同工写悔过书
重新学习党的领导和思想
争当香港市文明爱国第一庙宇

傀儡都要出下聲
做應聲蟲既

大金人有條片講港警下場 上下集
引入大陸公安系統
之後港警就condom 換民心

外國開返關 相信會

幕後黑手親自現身

可唔可以制裁埋香港班狗官呀......

其實只要係想共管香港 多過獨立

國師今次寫得中

五月十九日，眾議院議員佩里Scott Perry提出法案，授權美國總統承認香港是獨立國家或其他目的。

法案的標題原文：H.R.6947 - To authorize the President to recognize the Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China as a separate, independent country, and for other purposes.

其他目的，就是中美共管的美國自由州及英聯邦（大英國協）的成員（free state of USA and member of the British Commonwealth），這是香港的最佳、最安全的政治安頓，在中國政治動盪，出現主權懸空的時候，共產黨就會默許美國總統下這一手。也勞煩英國快點給BNO在英聯邦的居留權，排期九月通過啦，香港英國大家發財。我在《香港城邦論》寫清楚的，此書很快再版加印。我去年七月，主張同道去大阪的G20高峰會高舉美國旗，提醒一下特朗普總統，也是此意。他後來也說他看到很多美國旗、很多Trump signs，非常高興。

習近平總書記，只是一個在慈禧太后庇護下的光緒皇帝而已，況且當年割讓香港也為中國帶來長期好處，現在不單只割讓香港，還連著九龍新界一起來。光緒皇帝有進步了，再加一下深圳灣的地方和南海幾個群島的飛地更好。

將國家安全立法寫入附件三，是直接干預香港的自由經濟資訊流通和國際社會人士（特務啦！）活動，破壞香港一百多年來的自由城邦地位，這是美國斷然不能容忍的，故此特朗普總統有很大的反應！

仲有成班紅底司法人員

因為唔關時間事，而係有事件發生先帶出另一件事

稍為離題一講
唔少身心靈/塔羅人士
都話呢兩個禮拜香港多左好多靈體周街行
似乎會有d事發生
而的確，呢班身心靈人士不約而同話呢輪個人好攰，頭痛，眼訓，情緒好低落
精神病/情緒病患者都好容易因為咁樣情緒失控，繼而被奪舍
台灣馬龍之前有一篇預言都有提過呢樣野
突然條街多左咁多呢d靈體，唔知之後會有咩事

冇做過虧心事嘅人洗乜驚

呢輪個人好攰，頭痛，眼訓，情緒好低落

我有⋯

唔驚
但影響好多有精神病/情緒病既朋友
同令到普通人都易攰/唔舒服，充滿負能量

有朋友係身心靈，最近接多左好多驅魔個類個案

我初接觸身心靈，成日頭痛頭暈又攰
情緒低落到唔想講野
戴少一日水晶出街就出事
（題已離）

唔係咩高人
但建議巴打同所有朋友都盡量放鬆心情，盡量正面（盡量啦）
充滿負能量只會吸引更多負能量
好似呢位巴打咁有覺得自己身體唔係自己已經係危險訊號（肉體同靈魂唔一致）

最近個人容易攰容易暴躁同埋出街會覺得好煩躁

有朋友做醫護，最近精神病/情緒病發病朋友case大增
巴打小心，夜晚少出街為妙
等緊其他高人講多d

認同，我睏左幾星期

777 自知大難臨頭，不過鬼叫佢自己爬上個塔

起碼佢係個女人，有返少少第六感卦，不過佢衰在太自信

殘體字搞到我搵唔到個標題

新入黎既 乖啦守下規矩 我就叫到冇氣啦

吓 真咩

咩app嚟 幾靚

萬事大吉

睇到想咸

開d youtube跟住做運動
15分鐘clap hands個d片有音樂聽下郁下係唔錯
多接觸戶外唔好成日行商場

唔怪得覺得屋企有啲陰森

佢成日都提呢樣
我睇開另一個講身心靈，鬼怪野既fb都有提到
話條街多靈體到好似開party 咁
好似日日七月十四開關咁款
岩岩出街，個膊頭痛到好似擔左幾擔泥咁

做實事

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

自細陰眼人士表示：
一街都係
同埋日日出去好似打完仗一樣

關唔關最近局勢事？
係咪有大事會發生？

打完仗咁驚

日頭同夜晚冇乜關係㗎
日頭正午陽光猛梗係少啲啦但都唔少
夜晚仲誇張
情況唔尋常

兩宋新文章，要細閱

唔知啊
不過係真係有細到大都係未見過咁誇張

週邊有領土/海糾紛既國家可以一次過解決問題

全球暖化

周圍業力、陰氣、負能量都凝聚緊
佛誕後5月第二個禮拜開始
大家出街帶水晶蜜蠟
教徒多祈禱帶十字架

上面有巴打po左

無咁點算

祈禱

出少D夜街
唔好行樓梯底
儘量唔好靠牆
頭髮唔好遮額頭
聽到古怪聲有事
唔好八卦或者擰轉頭

咩都有同唔一定有顏色㗎
係你你都唔會睇咁耐啦😂😂
點會留意咩顏色
仲唔盡快行快兩步咩

Off topic 唔講咁多啦返主題啦

總之大家小心
成個天灰晒
空氣好稀薄
磁場負面能量好多好沉重
周街聞到血腥同埋同怪味、負能量
唔尋常

各手足保重

祈禱係人都做得，最重要係奉耶穌的名同真心

或者咁講，支共佢地係低估左自己係世界上已經係幾多樹敵，高估左自己既能力所以先咁做

路加褔音22:42: 父啊，如果你願意，請把這杯從我這裡拿走吧！但不要成就我的意思，而要成就你的意思。

我相信一切自有天意/上帝冥冥中安排. 我哋可以做的, 就係時刻保持警醒, 修正神的道路. 盡人事, 聽天命就係差唔多意思吧.

中共/習帝只能唔停咁加注碼, 冇得番轉頭啦.
另一想法: 太平洋4隻航母, 都阻止唔到香港屠殺(如不幸出現)的話. 美國從此一定會俾世界耻笑, 4隻(半)航母原來都係不外如是. 仲敢以民主自由的守護者自居?

請問邊度有得睇神仙啲料？ 幾年前响另一個登睇過

一首南海、一首香港、一首台灣、一首日本，啱數

我估又有人Play Low 話正常輪換

巴打你啲錯別字

睇左2宋寫既'穿越一百五十年的輪迴'
好好睇

有冇link

屌, 啱啱追到呢個post 見到呢句

我愛CHINA
习爷爷是大家心中红太阳

內心不由自主地吶喊左出黎, 多謝你啊, 馬龍巴

［member]其實要計埋03之後自由行，中共開始想用大陸熱錢綁住經濟，令大部份人覺得/係靠支那人既消費黎救香港，搞到我地依班80/90後咁撚憎大陸閪[/member]

身邊有朋友開始覺得灰 應該點樣去勸勉佢？

真 呢個post係每人精神食糧

古文嚟喎ching
重火力喎
睇左一陣
頭痛頸痛心跳

巴打有無性趣開個新post講多d呢論靈體滿街走？
唔想呢度太離題

聽日記得留返條命啦

但又好想聽多d巴打你講呢d

我諗都係做左大事先啦
我成個家族都有遺傳
其實
唔識好過識
唔知好過知
知太多冇處
好辛苦的
It’s a curse
Not blessing or ability

唔需要反駁
將來點大家都唔知
但比d正能量俾香港
大家個意念夠強，相信會有好結局就得
車公都話我地吉人自有天相架！

我老母都係 佢細個係住大陸既
佢都睇到好灰

壽臣山防空洞變咗放酒 加餐廳

好多賓賓 轉左去美孚

神為什麼要毀滅「大紅龍」

「大龍就是那古蛇，名叫魔鬼，又叫撒但，是迷惑普天下的。它被摔在地上，它的使者也一同被摔下去。」這節經文說出了「大紅龍」的來源，大紅龍就是那古蛇，又叫魔鬼、撒但。

呢個反應太過敏感啦
昂船洲個基地一向都有駐紮護衛艦同登陸艦

屌，我老母同班呀姨就係
我呀公好憎共產黨，在生時係雙十節會係屋企掛青天白日滿地紅旗
佢仔女全部香港出世，全部都係藍絲同港豬
呀公仲在生真係會俾佢地激死

如果好嚴重
搵師傅睇下有冇野限跟住

有冇試過控制唔到自己諗乜
瞳孔有冇放大，眼神不聚光、重影
性情無端有變，心噏
喜黑怕光
等等⋯

又發射失敗

Shit,比人fake左,舊年嘅新聞

其實我地真係離撚哂提
不過我諗馬龍兄唔會屌鬼掛...
依2日又發生左咁多野...

FFFFF
好撚治愈

打狗大勢已成

佢上年夠話林奠落台啦............

其實我都覺得立會大勝同聯軍入侵係兩件獨立事件黎。
聯軍入侵，我覺得有以下可能：
支共內戰或者發狂要撤僑
黑警圍攻使館要解圍
攻台失敗俾美軍反攻
英國真係取消聯合聲明要拎返香港

中共病毒🦠先係最恐怖病毒

黨既滲透全球計劃不係第一年進行
仲好成功不多覺眼 等到覺醒其實太遲

住深圳 落香港讀書 擁護黨和國家
雙非 單非兒童

頭先睇電視 live 見到班狗有啲怪怪地，結果我又走去開牌

或者佢地比我方更不安

可以贏到 35+，但被強行 DQ, 既做到贏但又係舞弊

嘩 原來當年在港國民黨後代變哂奶共份子
不過不意外

請問呢個係咩APP或者網站

咁呢十幾億中哂中共病毒既魔
作既惡業有排還

好快就知道
會唔會延期呢

係，佢地開槍嘅密度已經睇到
仲有好多失控咁咆哮

權貴後代多數 紅+藍

所以不使同班廢佬講咁多野
浪費時間

乜事

直播緊(tvb 老母睇緊)

係咪食冰食到出事

Sor 錯 link

自古至今大洗牌
推倒舊有個套必經階段

佢地今日擺明係想證明自己有能力

已經不係2019年運動初期模式

時機問題，時機一到就會無往而不利
而家只係埋種籽

下面果個

果個就唔係我地打，到時食花生就夠

有呀，我本身會感應，不過塔羅會比較容易令人理解

睇班狗早少少俾圍到退， 睇佢地d腳步， 可見佢地非常不安

大金人有條片講
中共國未來分裂 同時全世界亦混亂
可能經濟 政治等
可能又主要分裂兩大派
是否為利益奶共vs 反共派 兩邊鬼佬陣線

唔會
食冰個人會亢奮，唔會咁易縮
但佢地嘅神精係好驚
畜龍車連中三次先有畜龍雞咁腳出黎

係咪遇到啲嘢同上面巴打講嘅靈體關唔關事

呢啲開左樣
可以做condom 訓話
做比藍絲睇

民族自強 香港獨立最fit

內部大sir 講兩句
完

相信大批有能力走佬 藍絲/紅底權貴
會向全世界走佬

因為有共共條水喉射住

btw冇追一陣就已經咁多post